天才、努力、父幹？連登仔潛力統計

將以下各項分數相加

1.智力分數:
80輕度智障人士 : 1分
100智商左右凡人: 3分
120智商左右資優: 5分
130智商以上天才: 7分

2.努力分數:
連工都唔撚返死廢青: 1分
行屍走肉返工等放工: 3分
返工盡搏升職加人工: 5分
創業每周工作五整天: 6分
搏盡同時放假返兼職: 7分
創業日日工作廿小時: 8分

3.接納意見分數:
玻璃心，被人話兩句辭職: 1分
表面接受，其實懷恨在心: 2分
意見接受，但心裡不舒服: 3分
願意接受指責並大方改善: 5分
主動尋找自身問題並正視: 7分

4.成長背景分數:
不接觸社會和人，學都唔返: 1分
日日無所事事，返學等放學: 3分
環境惡劣，會每天嘗試改善: 4分
幸福生活，能夠到外國就學: 5分
家人有病，自小學會照顧人: 6分
獨自照顧全家，且從不氣餒: 7分

5.目前成果分數:
大專以下或月收入低於10000: 1分
gpa低於3或月收入低於15600: 2分
gpa過3或月入達中位數15600: 3分
gpa 3.7以上或月入高於30000: 4分
30歲前已置業，或高於50000: 5分
有父幹，車樓過半由父母出資: 6分
富二代，家中資產已達過億元: 7分

6.感情狀況分數:
拍緊拖，拖累緊你的另一半: -1分
拍緊拖，無理財收入月月清: 1分
無拍拖，儲錢發展事業興趣: 3分
有拍拖，有一同儲錢同進步: 4分
拍緊拖，另一半可幫到自己: 5分
拍緊拖，另一半係富豪二代: 7分

7.其他加分項目:
男身高180 / 女身材有D級: 2分
BMI指數: kg÷(m^2)=18-24: 2分
每年慈善捐錢高於總收入3％: 3分

滿分: 50分
00-17 : 請正視自己，否則人生已完
18-25 : 平凡人一個
26-35: 自身很有潛力
36-45: 香港需要你帶來改變
46-50: 神人不予置評

00-35: 正皮
36-50: 負皮

利申: 35分

剛剛18分，平凡人既最底層

無問題，睇你追求乜野

拍緊拖，但月月清 想變 另一半可幫助自己
可以點做

一齊定個出小小力就容易完成的目標，互相提點，再一步步加大目標

4分

女朋友過千萬身家 係5分定7分

有朋友，每月出糧唔洗俾家用，但要存錢入同呀媽既聯名户口，拎出黎媽咪會知，不知不覺忍到又儲到

5分，未過億

22

有2個人36分以上懶得留言

正常智商有返學都6分

20...

唔洗灰心，希望在明天

20

老豆係李嘉誠，一億分

14分 人生真係好無聊

我都想

連登有愛，分享下

24..

14

差小少就可以令自己更有潛力

26分

28

17分
高等廢柴

無拍拖又頹緊點計？
當無拍拖攞三分
按你計法平凡人20分
但實際廢到乜咁

16

19分,都合理既,自問自己真係平凡
不過我係A0,係感情個part焗攞3分

20分即係唔廢，比d信心自己

3分正常，通常有優勢至高過3分，所以全部3分都係正常平凡個range

21

18

以為自己己經唔錯，最後得23分

點攞50分

26

高質 客靚化及量化計分表 有數可計

18分 平平凡凡

5.目前成果分數:
大專以下或月收入低於10000: 1分
gpa低於3或月收入低於15600: 2分
gpa過3或月入達中位數15600: 3分
gpa 3.7以上或月入高於30000: 4分
30歲前已置業，或高於50000: 5分
有父幹，車樓過半由父母出資: 60分
富二代，家中資產已達過億元: 700分

被選中既細路

19

17....廢物一個

15

19分
我認我係玻璃心，成日發嬲

玻璃心都有19分

26
個人真係好撚普通
19degree
做埋啲乞食工
冇乜專長
又唔係特別有錢
又唔係大奸大惡
有女朋友
普普通通就一世

如果屋企唔洗靠你支撐的話，平淡至係最幸福

目前都唔使
但過多幾年老豆退休
我真係養唔起
出黎做野大半年
想快d撈起

大半年姐，好多人做10年都唔知自己要咩

玻璃心都26

咁都26潛力好大，一個人無可能永遠都岩

13

34

23

44

19分，全職廢青

37
身邊朋友好多40以上

家底好少少就有19
我得12 一邊做一邊笑左出黎

本身都有18分
而家得返8分

25 不甘平凡

28分。

入乞食科係咪都玩完？

80輕度智障人士 : 1分
連工都唔撚返死廢青: 1分
玻璃心，被人話兩句辭職: 1分
不接觸社會和人，學都唔返: 1分
大專以下或月收入低於10000: 1分
拍緊拖，拖累緊你的另一半: -1分

4分

between第六條冇得揀毒撚冇人要

4. 成長背景個度
環境惡劣同幸福生活中間好似差左一格

overall 整得唔錯

same

環境惡劣，會每天嘗試改善: 4分
家人有病，自小學會照顧人: 6分
獨自照顧全家，且從不氣餒: 7分
唔明呢三樣點解加分

積極正面思想

受壓能力都高d

工時多=努力

咁既圈子，羨慕

好多人出黎做野同個科唔關事